# Lab-03
---
# 2. Servidor Nginx

- Crea un servidor Nginx llamado bootcamp-web y copia el contenido de la carpeta web en la ruta que sirve este servidor web. 

- Ejecuta dentro del contenedor la acción ls, para comprobar que los archivos se han copiado correctamente.

- Hacer que el servidor web sea accesible desde el puerto 9999 de tu local.